想問有無類似小鎮有你咁既漫畫

垃圾青大 唔係男人嚟

我都覺，但佢要賤先好睇

涼風，風夏

搵番爛尾公治果d咪得

爛尾d漫j佢d女就夠
佢唔落海畫h漫真係浪費晒

d漫畫一套比一套差
風夏最不知所謂

唔一定要佢果d

流石景 家有女友

利申：老師黨

風夏初號機、二號機、三號機

屌你果時風夏死以為會好震撼

後尾出第二個風夏即棄

而家幾多個風夏？

風夏到依家都未肯屌閪
唔好睇

第三代風夏同第一代同一個餅印
不過廢閪男主Reject左，佢揀左第二代

有集夜晚喺沙灘，大波風夏祼泳重叫主角除衫，跟住有冇屌到？

冇 最近磅都係有次渣波
利申：由第一話開始一出即睇

開頭唔錯，可惜最後都係爛尾，
套新作就。。。

明日香黨表示瀨尾公治正仆街

屌，係

唔知點解好中意明日香

又唔係特別正，但覺得佢最好

係青大情場失意時幫佢走出陰霾
無條件信任支持青大 結果
分手時見佢喊到咁心都悒